與王菲有望同台丨鍾欣潼為張栢芝拒《乘風破浪的姐姐》邀請 免得被舊事重提

王菲、張栢芝和謝霆鋒這段關係糾纏了20年，王菲與霆鋒在1999年突然爆出姊弟戀，當時兩人戀得火熱之際，在2002年因為栢芝的介入而分手，其後霆鋒與栢芝結婚並生了兩個仔，而王菲亦嫁了給李亞鵬，不過最後兩人各自與另一半離婚，最終兩人在2014年世紀復合，相戀至今。

雖然當時栢芝曾經祝福對前夫與舊愛世紀復合，不過仍然「花生友」期望他們有同台的一日，近日有傳張栢芝將會那英、容祖兒、陳妍希、周筆暢、董潔和王鷗等人參加大陸的綜藝節目《乘風破浪的姐姐》，有傳因為王菲是節目贊助品牌的代言人，加上與那英又份屬好友，於是傳出王菲將會為節目主題曲，這對昔日情敵有望同台。另一方面，今日亦有台灣傳媒報道，本來劇組曾經邀請鍾欣潼（阿嬌）助陣，但因為栢芝的關係而婉拒了。

容祖兒乜撚狗屎垃圾都上

希仔，黑鮑，bobo

好淫亂

乘風破浪的姐姐

好好睇

第一集3x歲都贏晒香港d歌手

又淫又靚

一個表演都練左好耐

呢d咪認真 尊重

唔怪得春哥tb樣都咁紅 好認真工作

那英呢啲level都要參加呢一類嘅節目？

那英 兩極化喎

唱搖滾唔係佢果範

乘鋒破囊的妹妹

貴

鍾欣潼
張栢芝
王菲

呢個節目捧紅左yumiko
廣告代言接到手軟

唔係完撚咗？

雞容而家墮落到咁嘅？乜job 都接

佢係大陸都唔紅
佢接一大堆搏一個節目紅啫

吓佢都紅得起

你講緊邊個？

張含撚

好撚肥喎

唔係呀, yumiko 好紅

係 明明喺香港什麼都不是
而家做埋sisley paris品牌大使
joey喺大陸都冇呢啲高汁job